黃埔有社區主任直播期間中TG！

狗方響德民街十字路口放TG
黃埔終於失守

紅土家社區主任葉健榮當時在現直播期間中TG不適

Link:

區民大鬧防暴，於A出口對出班馬線對峙

跟唔切 做咩突然黃埔有事仲要tg

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

黃埔咩事放tg

和理非第一次食彈

啲狗終於忍唔住覆卓

算啦 家母係度大讚用tg 話要用大卡車車死班手足
就知黃埔其實都係深藍

洗理由

心情唔好, 無人都瘋狂放架啦

拉左一個😱😱😱

根本無人
完全唔知做咩要放tg

鄺葆賢同狗對峙緊

上水早就有啦

屌你班狗都黐撚線
而家又無人集結無人衝擊
響黃埔花園中心地帶放TG做乜春呀屌你老母

好深藍

三女一男被捕

屌佢老母專拉女仔

光復個次無放

全黃埔圍狗中